[用聖經睇政治篇] 「...成聖係香港嘅出路...」- 張恩年牧師（12.8主日信息）

12.8民陣遊日同日嘅611靈糧堂主日信息從舊約聖經講香港當前嘅出路。